介唔介意另一半唔慶祝自己生日/連生日快樂都唔講？

我前幾日生日，話晒都係一齊拍拖之後嘅第一個生日，
佢竟然一句生日快樂都冇
佢生日個日，我特別等到0:00個時即刻whatsapp佢
又會同佢食飯慶祝、送埋禮物畀佢
點估都估唔到輪到我生日個時，佢就零表示

唔介意

好少事
平時會出去flirt下女添